好人唔一定黑衫 冇記認先叫be water

“””幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。 “””

真唔真唔重要
對家形象閪左咁耐，可以預見不久將來會扮示威者對市民出手嫁禍

最衫6月9百萬人都係白衫
唔好再比顏色困住自己
顏色唔重要
大家做既行為先係重要

又block 一件

痴撚線講錯乜

勿推